深夜在很好館子內吃芭樂果凍，真是skr skr牛逼極了

🤙🏻🤙🏻

芭樂果凍is 甚

SKR